烏大龜都唔識的題目

六花做老婆定茜做老婆好啲

你係唔係開錯臺 This is not動物臺

我選擇紗霧

學生討論呀

下答案咁明顯-.-